OH MY GIRL 原來都有大波波

Pull

想拂腰。

大過我個頭

Yooa不嬲大

顏色造成既視覺錯覺姐

你老闆幫我推dia未

下

咁都叫大

Dia都冇回歸

仲有都係留返比你連登第一fans推啦

佢愈整愈恐怖⋯之前好撚靚

屌過曬

佢有整容咩 有冇圖

下兩星期cb啦

佢不嬲都係依個樣，係之前化好白嘅妝同嘴唇個妝唔同左，嘴唇係佢嘅特色

可能睇慣佢齊陰，之前個嘴同面都無咁大

放過omg啦師兄

你開post未 我幫你推

師兄 放過李知恩啦

拉

肥左姐